理大畢業生被指警署內連襲三警 自辯揚言遭警暴 官指曾掙扎受傷不足為奇裁定罪成

去年7月14日沙田反修例區遊行後，逾千名示威者被警方圍困在新城市廣場內，爆發流血衝突，多人被捕。有當日被捕的理大畢業生被指在警署內大罵「死黑警」兼襲擊三名警員，被控三項襲警罪。辯方於審訊時指，警員不但對被告拳打腳踢，更自行撼枱撼牆誣衊被告襲警。惟裁判官香淑嫻今裁決時指，不相信警員為誣衊被告而自殘至上述程度；而過程中警員使用恰當的武力，導致被告受傷不足為奇，裁定三項襲警罪成，被告須還柙候懲。

香官將案件押後至明年1月13日判刑，以便索取被告的背景報告，又指案情嚴重，即時監禁是唯一合適的刑罰。

香官亦不信警員曾與被告持續對望，認為警員不會作出如此毫無意義的動作。

香官續謂，被告曾被打頭打臉，卻只稱感到疼痛，但沒有傷勢，故沒有醫療報告支持他被拉扯頭髮的說法。而被告從未要求警員停手，僅表示「我冇襲警」以及「要見值日官」，實屬匪夷所思，裁定被告罪名成立。

裁判官香淑嫻今午裁決，替警員解釋證供出入之處。

控方指，警方曾於臨時羈留室為被告搜身，其後又於房內為被告搜身，但因被告襲警而沒有成功。辯方不解為何被告疑襲警後，警員沒有再搜身。香官表示，被告於房內因襲警被捕，更被鎖上手銬，故警員沒有搜身亦是合情合理。

又係香狗

警察係聖人，聖人唔會錯

在狗屋一打三反而唔係匪夷所思

個官要測試D狗會唔會同人對望，自己拉件巡街狗試下咪知囉

受過專業訓練係自己地頭俾人1打3
人唔笑狗都吠
不過香淑嫻

認撚住班狗官
到時追究責任

你叫班狗停手就會停, 梗係搵值日官啦

鎖上手銬點搜唔到身, 舉高雙手咪得囉, 除你全身都得啦

香淑嫻同雙鄭根本本是同根生

不信警察強姦
不信警察偷竊
不信警察飛禮
不信警察運毒

cls ! 幾時先制栽埋呢D仆街紅官

班狗官連狗屋搜身過程都未識, 搵值日官報告仲正常

1句主觀不相信就得

咁仲審乜?

咁皇軍都係使用恰當的武力，導致南京人死亡不足為奇

法治已死

屌 而家一句唔信就得 證據都唔使

如果兩班人互打都叫兩邊5050咁信,
而家好明顯唔信佢, 偏向信黑警

再係佢口供搵啲可以入嘅地方, 質疑佢講大話

香狗不嬲都信黑警藍屍既證供

呢單俾溫紹明判肯定無事
應該仲會屌返班狗轉頭

痴撚線狗官

CLS

狗官配黑警

又係大粒墨

紐倫堡

裁判官香淑嫻拒絕相信涉案警員為誣蔑被告而自殘，至於被告聲稱曾被警員圍毆，卻從未喊道「唔好打」，官指實屬匪夷所思，裁定被告 3 項襲警罪罪成，押後至明年 1 月 13 日判刑，期間被告還押。

裁判官認為，被襲警員許智星、焦國榮、梁健聰，以及偵緝警長劉志豪和女警謝熙鈫的證供清晰簡潔，沒有在盤問下動搖，在關鍵情節互相肳合，即使在細節上有出入，亦不影響他們證供的可信性，決定悉數接納他們的證供。

香

香x官個腦係咪當黑警個形象仲係小學生教嘅好人

屌你老母